[日韓最Q對決] IU vs 新垣結衣

IU

結衣

IU
結衣

你都係想要負皮姐

想要正評，巴打幫手拉票

It

垃圾韓狗

不嬲覺得iu生得好普通 直到見到第四張

IU

眼鼻都唔靚

結衣

額外資訊

wa

一定係IU

iu世界第一

IU 細個已經咁可愛

下面邊個黎

結衣係上面, 下面係iu

唔識揀

你真係同你個名一鳩樣
上面韓文下面日文

iu應該係同yui對決至啱
唔係aragaki yui

有道理 我會揀iu

GAKKI 世界第一

結果已預見了

結衣

冇女人會贏到結衣

垃撚圾南泡整容膠雞

比埋細個既相你睇都係得呢句

結衣痴線佬全面進場

IU就拎嚟屌
結衣就拎嚟擺

冇幾多個可以係連登上擊敗結衣
利申：負皮左

結衣咁柒都咁多票 拍av都無人睇啦

傻閪 我唔會中你計

iu豆雞眼扁鼻

IU古裝先係最QQ
利申冇圖

今次投iu
對唔住結衣bb

IU啲分竟然落後咁多

負皮

幾時抄十誡

雖則IU都正
但同結衣冇得比

關公面前耍大刀

結衣隻老雞

任何雌性生物想同結衣比都係自取其辱

冇例外，包括IU

世界大戰
皮已正

痴撚柒線
死屈狗

老g結衣 下海啦

整容g冇資格同結衣比

呃負皮

雖然我IU已經係我最欣賞既韓國女人
但都未應該係同結衣比既級數住

同你調轉, 以前追日劇留意日本妹, 自從識左iu之後, 就了解到原來q都可以q到一個新境界

試問係連登，有邊個贏到結衣bb

我都係
小六已經睇結衣
高中睇iu，覺得iu性格同音樂親切啲
結衣除咗拍戲 私下冇咩information 份人又靜
感覺好陌生，所以投iu

睇iu自彈自唱之後鍾意左佢

on9有撚得比
iu柒好撚多

係連登搞日韓大戰

果時第一次見到佢就覺得佢唱歌好好聽，而且好鐘意笑(唔係楊千嬅吳君如果)，又笑得甜，陽光型，就開始留意佢

大家睇清楚

係最Q對決

講CUTIE我覺得IU 嬴哂

結衣已經係成熟美了

利申: 2個都鐘意

結衣bb

樣就新垣結衣

整體我揀IU，鍾意聽佢唱歌

agger，結衣已經甩哂青春少女味，尤其短髮

iu 正
但結衣真係地表上最強

垃圾韓狗死埋一邊啦

結衣BB只有一種美

叫做完美